[有圖] 港姐出身同讀法律 : 朱千雪定係麥明詩?

同樣都係港姐出身，讀法律，巴打會點揀

朱千雪
麥明詩

麥明C UG CAMBRIDGE

魏韵芝呢

一定喺揀朱千雪，洗撚揀

一個有錢就讀到
一個要夠叻先讀到

樓主呃正評
Btw

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

咁一定揀朱女

朱千雪啦，美貌與智慧的化身

諗唔到原因唔揀朱千雪

你都係想呃正評

已婚。。

咪就係
講學歷mmc 贏哂啦下話
講身材打和
係個樣輸小小

我揀MMC...我d朋友話朱千雪咪仲好

千雪無敵

駛撚㨂，千雪屌打晒

都唔係輸少少架喇

千雪屌打

係學校見過朱千雪真係好搶眼

揀女人睇學歷做乜？

身材同樣都朱千雪大勝啦

你加埋張燊悅落去比
港大法律

朱千雪對腳殺晒晒wor

朱千雪

大口朱

鍾意mmc 多d

無人揀mmc....

梗係麥明詩啦

MMC

離開 CCTVB 算唔算加分點?

朱女啦
仲送埋幾層樓你

屌 笑能左

MMC+1

邊個大波D?

麥明詩咁樣衰，有得比咩？

樣一定係朱千雪
學歷MMC

我屌。邊L個來咖？

拉

要咁高學歷 食軟飯咩

真心咩

mmc 感覺機靈性格就得人多d
朱千雪個感覺係倔強唔會就人果種

mmc,朱口太大
利申：同場見過兩個

［有圖］同樣係自由民主國度：歐洲定美加？

歐洲👍🏻

美加👎🏻

朱for sure
比樣比性格都無討論空間

CU JD 有錢就讀到？
你唔係講笑下？
三大second up 都爭餐死呀

朱千雪係city jd

雞！

完

有啲新細明體好抵死

佢個pat正d

咁唔洗討論佢地兩個啦 咁多選擇

自膠
不過City JD 收分唔一定低過CU
計歷史同法律地位CityU 係同級
連CPE 都要high second up la

廢問題

夾得好撚辛苦咁

屌你呃正評

其實收幾百人一年
唔係真係咁難入

2個都NO

屌10a 征服心感大d

CityU JD 教學應該好過 CU 好多

一定係朱千雪 真人正撚到

閃字

!

千雪B

冇記錯生仔的話，智商主要係遺傳自老母；生女就一人一半

所以為咗自己個仔，屌個聰明啲嘅女人

利申econ撚，唔識遺傳學

mmc
有學識既女人氣質都唔同d

明c

yumiko

佢嗲人真係會痴線
唔知點解樓主個兩個無呢種feel

幫mmc拉票

性格->朱千雪

最大問題係City 瀨共同有隻鼠王芬拆招牌
讀CU 睇落威D自我感覺良好

朱千雪係一手西, 同醫生老公青梅竹馬
MMC 最少畀咗林作

張燊悅係卿本佳人 奈何作賊

轉簽綠葉約邊有離開

咁叫有得揀
真心咩？

識睇人 就知佢港在骨子裡

得罪講句，CU JD 好似學店。

兩回事 朱千雪贏哂

小朋友先做選擇

有咩辦法可以揾到聰明過你既女人，又肯俾你屌先難
多數女人都揀醒過自己既
除非你把口好勁/ 好靚仔/ 有家底/ or 個女人好樣衰啦

兩件都係垃圾

因為佢已經唔係處

起碼要同自己一樣聰明啦

Let’s say你IQ130，唔好揀個IQ100起碼都要120啦

I know，唔係每個人都知自己、人地IQ幾多，不過我哋可以從學歷、談吐入手

利申Mensa會員，女朋友智商得112，唔係好滿意

麥明詩咁樣衰都攞嚟比

朱千雪 讀JD 好易入 仲要city

學歷跟本冇得比

btw 鍾意朱千雪

聽講鼠王芬成日姣仔

傻仔先揀

現實：支那

JD咋喎，唔係PCLL

基本上second up 就入到

重有周嘉玲

一直唔明點解咁多人話朱千雪靚
以前黃，依家唔出聲嘅藝人就比連登仔公審。朱千雪呢八個月以嚟有出過聲？睇佢ig 一直都係平行時空喎
就係因為佢受連登仔喜愛，所以有優待？

朱千雪讓我下沉，朱千雪讓我~哭

巨浪捲起朱千雪

朱千雪咁撚港豬 不了

麥奶身材正啲

MMC for sure

一個嫁撚左啦

好心你條柒頭少D性幻想啦

做乜呃正皮

老實講朱嘅五官真係麻麻
拼埋叫夾 順眼
但唔算靚

屌你老母 我乜都睇唔到

梗係麥名師啦

吊你邊洗揀呃正評

尾三個張究竟係朱千雪定麥明詩

千雪邊有得輸
淨係個含撚咀都贏閪晒

朱千雪？
TVB臭雞！

笑死

朱千雪讓我下沉

Denis Chang's Chambers Ching.... 咁都唔夠叻
mmc 冇香港執業資格 同埋TVB不了

你睇佢講野都知就算係真
都係高分低能個D
同淋病一樣

朱千雪似係藍

simon frasier vs cambridge
夾硬棒G閪雪嚟挫底MMC
做得有點肉酸

用mensa嚟打飛機，叻極有限

唔通要list out晒自己嘅學校、車、錶、收入

講梗智商，唔講Mensa唔通講伯母咩

講到好似10A好靚咁
認同佢比人吹大咗 其實根本唔算靚 素顏更加係 但同mmc比 佢樣同身材都完勝啦
10A後腦見腮

高質假膠

佢老公仲要好樣衰，人生污點

真心唔明朱千雪邊到正
笑起上黎啲牙肉
你地屌哂我個份

一直覺得mmc人生最靚嗰刻係港姐決賽嗰晚
之後點睇都覺得佢個樣好怪

係囉呢樣野係連登去到第4頁先有人講
Btw覺得朱千雪係有氣質 但我記得9月頭個時香港有單大鑊野 但個日佢個ig post係平行時空咁話好開心又新一個月之類 d comment插到佢爆

留返條link 覺得大部分外國大嘅藝人都係不問世事mode

千雪bb pc左啦

捲起朱千雪

唔㨂朱千雪㨂邊個

朱千雪笑容甜到

朱千雪我真係完全唔能夠理解點解咁多人中意

831第二日佢po咗張靚靚旅行相同好姊妹係外國玩得不知幾開心

夾左都好細

CITYU JD 出名係學店😂有錢就得
利申:識人樹大2nd hon都入到

用埋黎做名就肉酸左啲囉青

CITYU 更加係學店

講樣就係朱
但講學歷CITYU係學店有錢就入到
利申識唔少人非三大甚至樹仁2nd hon都入到

夠陽光氣息贏左
又唔怕露，露股

不推文

千雪

圖呢

但朱入到Pcll 麥連Pcll 都入唔到

CityU 好似起碼有tutorial 喎

Taught Master不嬲2nd up+有米就入得
理得你係HKU定CU
樹仁2nd up入好正常

HKU JD 就真係難入啦 收得幾十人
CU CITYU都係一樣

朱千雪係靚d

但講唔出點解地我鐘意麥明詩多d

唔計其他，首先一定唔揀10A，攞得10A，人已離地。

我覺得係面試俾人影相個時

經過呢半年
唔好意思
一定係麥明詩

麥唔係考唔到係母校

復古

你係咪調轉左

朱千雪做老婆

麥明詩做飛機杯

$$$$$

小朋友先揀

其實係

其實佢正正常常唔露仲好。一露就感覺扣好多分

個身愈黎愈正喎

好似我讀MIT
個名就就改MIT係雞係公廁

大男人到呢...

傻豬，關大唔大男人乜事？
男人睇女人就係睇樣睇身材

你問下邊個男人會揀物理鳳凰？

高級酒店雞大把有樣有身材，有錢一定溝到

呢d post 都可以上到熱門, 點解反23條嗰d冇，我要全部熱門都係反23條

P牌俾唔到正評
我揀朱千雪

mensa其實好易入。。。 我入完都打算唔續

用mensa打飛機一定係on9仔

唔好咁自大啦,
從你個名就睇得到

麥明詩cool左牙之後柒左好多

千雪bb啦梗係
Undergrad 校友喎